爆相爆片：蠱惑的閘攔路 霸氣消防照拆

2018年06月05日

爆相爆片：蠱惑的閘攔路 霸氣消防照拆

救人一命，勝造七級浮屠。近日facebook流傳一段消防車疑似被停車場閘門擋路嘅片，有霸氣消防員突然雙手出擊，將閘門拆去，以便消防車進入。拍片人唔止無埋怨，仲讚賞消防員「呢啲先係做嘢㗎」。

樓主以「火速救兵 VS安定閘口」為題，現場據知係屯門安定邨，停車場閘門出名係「蠱惑的閘」，成日拍八達通都無反應，又試過「俾人衝甩過兩次」，但係「轉頭就裝返上去」。樓主話當日消防去到閘前，搞咗一輪都開唔到閘，先至逼「霸氣消防員」出手拆走道閘，最終消除「路障」後，4架消防車暢通無阻咁進入屋苑救援。

樓主話喎，拍片人連聲大嗌消防好嘢、做到嘢。其實道閘成日都short short哋，唔畀車過，消防咁做，都算係「為民除害」啩？

上一則
上一則
爆相爆片：港鐵「唔暢順」落車要手動 神力乘客擘開幕門

下一則
下一則
爆相爆片：結他發燒友樂器舖偷粒「的」

對消防嚟講，碎料啦

直接撞撚爛去啦

番到局再睇下個閘有冇違反消防例。搞多佢一次。

鄉音食Q阿姐：阿蛇梨味伯吉

東方聽日頭版

呢道閘設計上預左俾緊急車撞 係香港呢個荒謬次地下下要報警條條賠$5000